[I/A] 新game DC Unchained (2)

遊戲官網：

Gameplay:

官網討論區:

留名

暫時有送以下角色卡
- Flash
- Batman
- Joker
- Harley
- Ocean Master

免費換角色卡:
- 新登入
- 任務1-1
- Beginner Guide
- Advanced Guide
- 7 日登入

最平角色卡:
- $8 HKD, 可買2次
- 1000鑽 (game 寫event, 唔知幾時完)

鬼佬推薦暴力組合:
Hero: Larfleeze + Ares + Superman
Villain: Larfleeze + Ares + Doomsday

連登推薦省錢 + 多buff 屈機組合:
用免費卡換一隻貓女
用1000鑽換robin
呢個時候你就已經有bat family buff
Hero: Catwoman + Flash + Ocean Master
Villain: Catwoman + Joker + Harley
又食埋貓女個buff
如果想多d 變化，可以換埋Bleez, 咁就可以玩埋唔同type的組合

呢個換法係好抵，應該早期已有咁多buff，可以輕鬆玩好多！
有淨果d卡，拎去換自己鐘意的角色 or 留返之後先用都得!

新手教學會長GJ

Q&A:
1. 咁多角色有咩用?
- Level 3之後可以開base -> Dispatch center, 多出黎果d 角色可以派佢地出去做任務，有經驗有獎品

2. 有無公會?
有，名係LIHKG
但因為隻game 淨係比10個member + 4個freshmen (freshmen = 要等1星期先變正式member), 所以暫時要排隊，當freshmen 升格之後，公會就會變14 + 4, 到時就可以多d 巴打一齊加入！

3. 新手有咩要注意?
- 唔好亂洗錢，錢唔易搵
- 盡量跟住"guide" 去做，好多野送
- Family Card 唔好亂換，諗清楚想主力玩咩family 的角色
- 升level 去玩unchained, 3人隊升好快
- 寶石唔好亂升 (浪費資源)，低級果d 跟返顏色裝上去就得，最好rare 以上先用黎升級！
- Family 果頁可以入去試玩唔同角色, 可以慢慢諗

卡住升A階任sAD

有咩要改你地幫手改
我一陣加埋google doc for 開post template + 公會留名list

由於公會人數有限，而且好貴 (30萬), 唔建議巴打自己開
可以選擇排隊 (每星期4人), 同時去join 住其他公會享受d buff 先

留名可以用下面個list 排隊

下面條link 可以睇留名list，有d 巴打係第一個post 名已留，我跟返次序幫你地人手入左，自己check 下

ARES招隊長技淨係BUFF佢自己?

enhace Valorium 1 time 呢個任點做?

留名跟進，可惜連登公會爆咗

簡人果度跟鬼佬定連登仔好

唔覺新登入有送角色選擇卡

新登入算係老爺同joker?

比你參考
正：貓女，老爺，閃電

反： joker，紅燈，海領

預計我會換阿瑞斯「中立力屬」同湄拉「正能量屬」 換左就可以組老爺隊再用埋batman family buff

但唔知湄拉好唔好用🤨

你而家有咩角色？

去google form 留名

其實你鐘意的話，可以用自己鐘意嘅角色
巴打只係比個省錢又易過任務嘅建議，無話一定要跟

你可以試下去family->角色-> Free Trial 度
玩下睇下邊隻岩心水d 先再決定都未遲
反正隻game 開左2,3日，好多野都未定
大家都係老屎忽

Hero 隊其實你ignore 住family buff 先
唔一定要用mera 住先都得

cat woman + flash + Ocean master 已經可以打爆好多關

Ares 同Larfleeze 其實就點都會換架啦之後
組暴力隊必用
不過無愛就可以唔洗換住
呢d game，都係收集d 鐘意嘅角色重要d
之後又buff 又nerf，永遠唔知邊隻最勁，但心頭好就永遠都係果幾隻

正：貓女，老爺，閃電

反： joker，紅燈，海領

預計我會換阿瑞斯「中立力屬」同湄拉「正能量屬」 換左就可以組老爺隊再用埋batman family buff

但唔知湄拉好唔好用🤨

以我所知新手登入送老爺，joker
1-1有一張自選卡
7日登入一張自選卡
初階同高階各一張自選卡

所以應該得4張自選卡？

冷凍隊長同海領真係冇咩愛🙈

新手留名
all in the flash
件制服買唔買好？

要搵最多buff 嘅隊都幾難搵
30角色，搵6個，即係 30C6, 差不多60萬個組合

你隻貓女, 紅燈點黎？

應該無咁快買到wor！

我一開始係Batman 超人 鋼骨 閃電俠
之後依家玩緊紅燈，又買左areas

終於整好一隻 s

你地咁快有S
我要慢慢刷

btw 有個任要acquire Gold card
係唔係之後任務會比?定要自己刷

高手在連登 ,你真係掛機左成晚?一陣同我打啦

我會up貓女上S 因為佢第5招係100爆擊同加攻速,移速,但會減小小防

但係呢招野係普攻,技都計 即係開完呢招再開2招技 普攻 等cd 再loop

建意大家換銀卡專心升1隻先, 我升左3隻B 先再決定玩第二隊, 又升多3隻B, 而家兩頭唔到岸. 卡關卡死我

主力3隻, 最好分開家族

用遊戲啟動器 stop 晒所有通知，就可以開住手機一晚自動打了

點樣自動打

你單刷定打團先?

幾時先出下event 宜家一味刷lv已經悶悶地
出event刷下料都好 料好缺

我做錯野搞到要耐d要有金卡 雖然係無選錯金卡但過程相對會耐左

呢隻game唔見有預位放event關
同埋又唔見得會有人刷 其實唔明係點

即係要你課長買裝lor 你有無睇佢個大仆街d招 係要買專用裝備,你玩3隻主力即係要買3x3=9件, 1件專用裝備每升一次用1張家族卡 仲要唔知是否每次一張

所以d台仔話包月都feel唔到個優勢,無反幾十萬你都唔洗指意玩到3隻滿裝專屬角

點賺到1000鑽 好似無咩途徑拎到

無所謂

願聞其詳

caglli 同黃泉巴打不如我地宜家組隊打啦?

佢有個任後要我升A階,我做左貓女之後唔記得再睇指導任,然後信相開左3張金卡for 貓女again
咁所以宜家卡左任要等抽/換金卡商店出黎先解到

佢個任係迫你要升3隻上A階,所以我on9 卡住左,只係唔記得睇一次就仆街,而家唯有等

夠5張金卡買唔買SKIN好? 定留黎遲下升A階

我唔會用落skin到

我冇興趣同人鬥幾勁
唔課咪用時間磨 legends果隻都係咁
不過都出左幾日 俾d event關人玩下好過一味升lv
都大把人升到兩三隻s
出event刷分俾人換野好過
宜家玩hell unchained都冇乜特別 跌野機率又唔係高左

升左兩隻s你就會知金卡幾咁重要

我就無浪費左金卡既反正貓女會S 不過宜家要用時間同運追反3張金卡

最過分你咁多野要用銀卡同金卡搞,但跌既機率

上網睇啲人又話上次更新完耐跌咗
但係我到依家一張金都冇跌過

咪聽個d人吹水,現實情況根本一張都未見過
我第2隻S應該係布利茲

新POST留一留名先

我跌過一張金

HEA玩D人升得好慢
得廿幾LV
打UNCHAINED可唔可以掛機同人打架?

巴哈有版野,1個人跌成10張,佢係課長

日本仔最興曜日關刷料
呢隻都要啦
升貝又要料 進又要料
升lv書刷unchained得啖笑
銀波都算 dispatch叫做刷得下

都係運 入去unchained打下打下就出現
其實無目的既

隻game個市場定位太on9 ,連課長個班都話玩唔到
你叫無課點搞 追裝真係得個望字

宜家用貓女帶隊可以打晒2邊算係無錯既選擇

金卡建議留返黎升rank
要買skin 就用skin card
你可以去free trial 度玩下件skin 先決定

即係要等個任務出左，先升rank a？

唔係,我做左第一次,跟住無望到個指導任更新左,咁佢比個獎勵係再送3張金卡
但因為我無留意又換左蝙蝠家族金卡,所以宜家咪升唔到第2隻人物上2階,要等商店更新用錢換

宜家玩基地重多過打 係咁dispatch刷銀波
儲夠起野 升級

又諗到個5 buff 組合 (未計family)

有冇valorium列表？
鬼佬有冇整 有埋每粒升要幾多料加幾多能力就好

個excel係 reddit個個?

今日1/4都唔搞下event 做乜鳩
重悶up過龍珠

我覺得隻game 未出晒英己經唔會有人玩
d金銀卡同錢難存到仆佢個臭街,昨日特登望個d 課金包,又貴on9

我自己summarise 架, reddit 有咩？！？！
我諗住用黎數下buff，之後再update 埋邊d 技能係要same type/diff type, 同buff乜

有愛先玩到嘅game

呢個可能真係要d 鬼佬/IT 佬開d code 黎睇
我唔識果d 野，全部手動自己放入excel

me too
dispatch 記住升級埋中間果個建築物
reward 會多d

不如一齊整 list自己有既

你個表真係有心機

突然覺得自己用個舊ac 開公會好撚醒
30萬真係貴到仆街

玩dispatch 好過啦

而家要做嘅應該係盡量做dispatch 拎銀波
盡快起曬d 建築
我估大約要4,5日先起得完
要升爆level 可能要2星期

睇唔明

有愛就會升S了

錢真係缺到仆街
依家長期30k以下
見到金卡都買唔起 點升第三隻

你可以edit 呀
download 落黎整又得，就咁改又得

其實幾時開始升第一隻A/S?

我之前打unchain 跌左一張batman gold
有個任送一張自選，我選左flash

幾時先有免費金卡比我升？
又話跟住做就可以升3隻嘅？

dispatch即係任務派出所?
唔知應該起咩先

expert level 有一個任有gold 咭送，跟住完成呢個任之後再送 gold 咭

真痴線老 成朝叫你無應我機sad

我就係選錯卡宜家卡住左

Master任你有一隻lv60就送10金50銀
不過你自己要先儲定多5金
就上到s

咁我就應該差一張金就可以升貓女,但宜家卡住係A階個任

sorry 呀，因為個game 掛緊升佢，做唔到其他野

唔緊要,自從昨晚搞錯野升階個任卡住左,我都無晒心機
宜家得等運到

想問下鑽用嚟買角色定儲住先?

睇你有幾多角色
通常都淨係玩3個主力
淨底果d 就放曬去dispatch

我而家12個角色 (有d 後悔用曬d 鑽 )
開左3個dispatch 位，3個打，9個做任
如果真係想刷，建議開d 中立角色，因為dispatch 有分hero/villain 任
中立角就乜都做到

我建議就4個base 都開曬先
dispatch > valorium > comic cover > stamina, 應該好快起好
之後就優先起左dispatch 位 (睇你自己幾多角色，如果得6,7隻，有2格dispatch 就ok）
之後dispatch center 中間果個係會增加dispatch reward, 升爆佢
or 起減時間果d

目的就係盡快可以狂刷銀波，快d 起曬全部建築！！

有咩技巧？每一隻角色suppose 要幾多金卡？
B -> A
A -> S

點儲5 金

點樣掛

有愛＝ 買
無特別＝ 儲

不過買左可以做任儲波

原來呢個只會增加coin / valorium drop rate !
唔會增加銀波!!

咁應該起曬減時間果個先！！！！！！

好彩睇埋 差d中招

盡快刷銀波起曬全部建築

左下角communication center 有個advance tactics唔錯
可以帶一個friend 參戰，由頭跟到落尾

不過你地爆曬mission機，就無乜需要

決定左升左flash同貓女先
之後先算

升貓女抵玩d 直接可以幫手解惡棍

所以要狂做dispatch 任

模擬戰d獎勵係換一次就無?同埋換左30會否換唔到15個獎? (定係重新計你總數黎玩?)

大家得閒可以去request stamina / cooldown
反正d guild point 無乜用
大家幫手換stamina 儲定好過!

會儲住
不過一拎左就要一日內決定換咩family 嘅卡
呢個真係最on9....
肯定好多人換錯跟住卡住曬

商店剛更新左金卡有閃電俠,應該狗衝換3張反黎放左個仆街A階任先?
解完再換3張金升布利茲?(唔係好想升海領 )

得左,成功爭取flash 上A階 ,換埋布利茲3張金卡,宜家等佢40就即up
之後S階就等新角 (無就貓女 )

老老實實隻game依家都係打打打打打打
又無活動，睇唔出可以點捱落去

無嫁啦等運到啦大家

我又無大家打得咁勁
依家真係打戰無刷經

黃泉巴能帶隊嘛?

老爺係邊一隻？

batman

我連基地都未開到是咪太廢

ligkw23 你可到困難第一關嗎?

剩番兩個任了，不過要65銀咭，和要15張金

你真係我地既先驅,btw 我貓女同flash 成功A階了,跟住換左3張金卡準備A布利茲

其實3隻任何角色只要升到3個A 都肯定能過晒guides 只不過贏唔到pvp 啫，所以都係揀有睇開漫畫嘅角升

我幾鍾意布利茲 個故事背景分明人妻黎

所有任務全解了，終於可以休息一下

咁快刷到最後隻s

simulation combat 去到 60 盃會送40張銀，即刻完成任務

果個事前送封面有咩用

7點見啦巴打,準備好約丸 ,到時睇下有無人再join 我地?

要先擁有該人物 加少少攻

先前試過三個人出動，連線有點唔穩定，不過當時係第一日

嗯到時無人就我地2個打啦 ,我心思思想直接食exp比隻布利茲
但又驚到時個任升角色60lv好難

先揀一隻升爆最好，跟住第23 隻易好多

咁我一定貓女先(聯盟角方便好多)

黃泉巴打我ok了隨時可以打

下載及裝上呢個app

呢個app 可關上手機上所有通知

便可以開著 自動打。

升完三隻60lv之後
用其他啲角色打咗幾場
其實每隻角色個patch都做得唔錯
啲打鬥同技能都睇得出有花心機整 好符合角色嘅形象
不過真係重覆性太高 愈玩愈悶
希望之後會有角色個人故事玩
難得dc有隻靚game 唔想咁快玩完

你打咩升到60咁快

我升咗好耐啦
依家研究緊點升戰力

dinner 遲d再打 tks 黃泉吧打

不用客氣，想打團找我

諗住主升閃電俠 但見你地話貓女好用 諗緊好唔好換貓女翻黎之後谷佢

利申閃電54 lv a階 得一張金

flash>貓女

我都係為左方便英雄同惡棍都打到先想貓女上A,flash 都上左,跟住就布利茲

貓女d技一d都唔弱,flash 大招你未必下下衝到你想打既怪

同埋如果唔係愛角唔洗上S階啦,金卡主要係你有錢就買到,佢商店最多比你買3張

我仲等緊nightwing 啊

pokemon咁收集

自動打邊關

打 unchained 自己戰力最接近果關 夜晚訓覺前開機

第二朝起身就升咗幾個level

如果有 now 足球同埋now 隨身睇

要uninstall 咗先， 遊戲啟動器 stop 唔到 now

開無限，跟住由佢自己刷？

無曬體力之後, 佢會等到有體就自動再繼續打？

唔會所以體力水要儲，等夜晚用，冇體佢會停，唔會等到有體再continue

想問紅燈配咩具諾恩同主升邊招技好？

應覺佢技能輸出好似平平無奇咁🙈

oh 所以要飲定先

對啊，體力水食爆晒佢，我試過食到800 可捱到6個鐘

你睇返落少少, 就知佢主打邊幾種寶石
(Crit dmg, Crit evasion....etc)

係唔係打單人?

打單人，打團冇自動重打關卡選項

佢2技係睇攻擊力既25% 所以我會推爆血攻擊力/爆擊傷/率

配石係咪應該跟佢個窿啲技能配，定加啲窿無嘅技能補足好？

我會咁睇,例如貓女S階5技係100% 暴擊率,咁即係一定插滿迴避力+暴擊傷害

又例如布利茲d技係25%敢擊力計算,(佢個插位送左3個暴擊值) 我就會插攻擊力+暴擊率,其如就體力/物防精神防

閃電俠個d仲易,全部迴避就得啦(要睇埋被動技)

明白

玩咩game 都一定係專攻死一個方向好過大包圍

Flash 用減SP cost + CD Reduction
狂開2技無敵mode

好，我試試先，但有冇師兄主升老爺？我見冇人討論老爺😑我見佢既技唔錯，飛標上印記，再用飛踢，有印記又可以加15%攻。鐵蓮花又高攻，又可以上印記🤤但具諾恩我研究緊主推減cd會唔會好高推爆擊率/傷，佢被動有招係每殺夠4人就回40活力，成日出技有3個人上到印記就加15%攻

但有冇師兄分享湄拉好唔好用？

佢太索了，心動😍

突登開個連登account想多啲人傾隻game
我想問買咗主題又無用金卡升啲技 係咪廢過無主題但係升咗嘅技？

又想請教下,咩叫「(升階二階段)貝諾恩一次升階呢」?

去到把貝落恩裝備去角色嘅畫面，㩒入粒貝落恩，將佢強化一次

原來又係就咁升級呀，多謝指點

主題即係skin?
現階段唔好買skin 住
金卡極難拎, 用黎買角色好過

無用過
不過mera 好似唔算太特別多buff

有無人用緊綠燈？係電影入面幾型

以經買咗閃電俠........ 都有啲後悔

我第二隻s佢 唔太差 ［img]

有特別debuff,就係我一直都係用模擬器玩既,同親湄拉組隊佢一開所有水技,必定急降fps,lag機
幾現實 ,起碼每次我都係咁,佢當然索啦海王條queen 黎

但賽連出水技我又無呢個情況

skin 暫時真的不要買，沒有什麼用，冇skin 都過晒主線。加unchained hell. 係爭。simulation combat 未打晒

你講緊10幾年前果套GL
定JL 入面果1秒

Aquaman又點睇
家下用緊aquaman隊長 加Flash同綠燈
Support有大超 ww同老爺
Buff就食得幾應 但係Aquaman pvp成日打唔中人 起手又慢

我都諗緊
但唔想用呢隻aquaman，太柒
我都有少少想玩JL隊
原本冇咩愛
玩下玩下又多石多卡想換下
雖然肯定唔夠料升

3個人就開到buff
你放6隻入隊都無乜用

JL隊好似得我lee隊夾到啲buff....
我其實對Aqua同綠燈無愛........不過綠燈pvp唔錯

後面3個係開trinity加攻5% 食埋JL 6條友加血11%

玩下玩下覺得
DC 大超，老爺同ww都係情意結黎
想換黎打on9野
但想忍手
唔知遲下幾時有新角
Aquaman我只愛JL電影果個JASON MOMOA版，佢會出SKIN我課都買，真愛

你呢隊好似夠開JL, 三位一體同果個咩天蝕之人
唔知岩唔岩

我覺得我升錯人....

唔緊要啦
最重要你升錯果隻你中唔中意

中曬
血11% 攻5% 防6%
如果佢Aquaman出skin有新技好好多 家下出啲招前置要一兩秒 成日打唔中人

我嘅其中一個錯誤都係升錯人

另一個嚴重錯誤就係裝錯 tactics

海領主都有呢個情況嫁,所以有時要手動出技唔用得全auto ,但佢招雷電吸人過黎爆炸高攻到痴線

tactics 個度見佢有數字,同裝石一樣原理?

其實我呢家想要大超，ww同綠燈
已經夠中上面既buff
同埋真係換黎hea玩
唔係認真
我本身有隊貓女 flash om， villain有布利 賽連 Lex
夠晒兩邊打

tactics 攞番出黎，個tactics 會冇咗，唔俾我將啲tactics 轉去第二個，即係tactics 冇得轉人裝

我pvp係手動打 但場場都有Flash係對面.....好難捉呀大佬

副隊我覺得點玩都得 雖然要認真玩係無資源升其他人
不過我都升緊隊反派暴力隊 一黎當解任 二黎係升完可以遲下升埋大超

嘩好彩問下你,但貝石我記得可以換黎裝又唔會消失

WW都鍾意既
但用落去好廢
但我諗我會繼續錯落去，就黎S得....

即係邊D......

暴緊要有愛同過到關 Pvp啲獎又唔太吸引 無必要追

但打組隊一見D人綠燈同黑閃電就覺得差好撚遠...

Ww真係好似有啲.....
岩岩試左玩
點講好
啲攻擊都唔低
但好似冇咩霸氣同怪怪地

但我已經返唔到轉頭
我買埋制服....

Pvl啲嘢4定根本有問題
再加上我廢
唔玩

Pvp sor

一開服個時想買黎J Gal Gadot,點知d技好怪

係
情意結係gal 果度
但用落batman都順手啲
直頭同超人冇得比

制服柒到咁都買

但開AUTO既話佢制服其實唔開技勁過開技
所以我決定繼續錯落去然後等佢改勁

反派我升緊紅燈小丑女同WW果隻女法師
但家覺得點呢三支勁唔勁

黎緊我隊hea副JL隊
打算唔要aquaman住
老爺，大超，綠燈，flash
Ww都係諗下先
點分配好
仆街
諗諗下先完全夠石同卡買晒JL既人，除左黑人鋼骨

綠燈隨咗可以拉打 Pve一般啦
閃電就.... 不過pvp好似紅閃好過黑閃 兩招無敵

情意結黎
我對佢果對著住緊身長褲既腳
有種抗拒唔到...........

有愛就玩
怕什麼
呢啲濕鳩驚
邊有錯唔錯

batman限死技玩1,2 黎aoe既 ,不過望完robin d技你更加覺得....被玩角色
captain cold ,lex 2隻包都幾勁

pvp要開auto如果唔係一定唔夠flash打

英雄另外兩隻係阿提蜜絲同MERA.....

好似又講得幾啱

睇黎巴打都係專玩女女角

不過我覺得升人揀bat family或者lantern family黎升好啲
升家族技要戰鬥力

要等,問題係隻game無活動真係無得救
不過d角色係幾靚同有心整既,其實團隊開多d特別關同獎勵好過啦

呢個裝咗，如果想攞番出黎，個 tactics 會冇咗

新角可以遲啲先
正式左先一排
但冇event真係要屌

其實冇所謂
因為到後期你開咗基地
你會不斷放啲角色去dispatch攞資源
跟著你啲角就會好快隻隻lv35up
3500戰力唔成問題

係
可以一邊玩一邊射落個MOON度

我想佢出角色個人故事or家族故事

我提議齊晒Batman family 先，因為master 有一個任要全family 齊人，Batman family 最易齊人

我未接到呢個任己經過左,所以之前用貓女,放robin 入基地係合理

可能我心急 家下玩到無乜做 等多大約十張金卡就3隻s
之後可能刷錢升野

原來愈多人加愈大bonus

tactics 無得換真係on9到爆
好多野其實都係伏黎, 我勁少資源但又要玩到後期先知, 無得返轉頭

但你個位連埋幫手得6個,唔知有無誤會

有得semi auto ...

係 所以佢每個buff都係限最多6條友

yes

有樣野想問下各位巴打
我當隻濕鳩驚個指導只夠升一至兩條友上S
之後其他角想升係咪暫時冇咩可能(唔課金)
D金卡好似係咪好難打到

咁我上次同非巴個計劃好成功

同埋佢只要你夠6個就得,你調轉呢6個組合好似無影響個buff
即係你完可以將我隻robin 同貓女換一樣有buff

哦，好彩未裝...
我都唔知點用呢幾個野睇D效果好似無咩特別咁...

係 唔計做任 拎金卡有兩個方法 儲定錢等商店出 兩個鍾更新一次 其實好易中 一次可以買三張 第一張十萬 第二張十二萬 第三張唔知

第二個方法係打出黎之後 唔岩用就拎去交換 二換一

我知呀，所以我用WW制服通常開SEMI
打落去啪啪聲

如果tactics set 得好，可以唔駛手動家，全自動打，除咗simulation combat 14 有一招轟雷，一定要手動避開，因為呢招一定即殺一個角色，無論你角色幾強

咁巴打們
反派升呢幾隻點睇
定有其他勁D既推介

我昨日親身用game錢換左3張 flash 金卡,第1次100,000,跟住會幾錢咁加,我記得最尾大約變做150,000, 即係保守估計我記得要400,000內搞完

點解我要去商店換呢,事關我昨日個升階任無留意到換晒3張貓女 (但我己經A左佢了)
now解決問題 了

反派剩係見過人推暴力隊同Joker
其他係咪提黎都廢是

THX 巴

THX 岸狗狗巴

屌見到商店有張圖係Deathstroke
快D出呢隻啦
真心鐘意

呢個係俾懶人，想個角色聰明啲嘅辦法自動打，方便掛機嘅設計

Same 我個陣拎去換曬Flash卡 攪到家下卡第二隻S

你鍾意d角同我一樣

近排睇到有間公司出FIGURE
果間野叫MEZCO，小弟冇留意開呢味野
但見呢間野出既可動FIGURE，全部都用布去整角色既衫
有D角色睇落會怪怪地好似好腫咁
有D好型
Deathstroke就係例子
今年仲會出電影版既AQUAMAN
JASON MOMOA，男人既浪漫

溫子仁做導演應該無得輸
DC 最on9 既係用nolan 做劇本,zack做動作 咁樣己經贏晒
宜家又要學marvel 玩搞笑路線,真心兩頭唔到岸

我睇小左一次指導就出事,所以真係咁入去指導個主頁望清望楚先
同埋最on9 既卡換卡前望定要邊張家族,佢email 限時得1日 好鬼on99

我估佢呢樣野係限制你出新角無得極速lv 升階 (新角9成又新既家族卡)
除非佢好到係家族個頁加第2,3,4頁
但隻game下下要錢咁濕狗 ,最仆街每個角色3招都有專屬裝備,個d要開到lv5先有效果,仲要全部金卡先開到呀 )

細細個明明DC三巨頭屌打Marvel Marvel近十年啲戲真係幫咗好多

講起又嬲 我做指導個陣get錯咗 用咗成十張金卡開咗Flash件專屬裝

新手岩岩玩
試下#0個鬼佬暴力隊先

真心DC唔玩搞笑路線都夠做
你話講幾句搞笑野冇咩所謂
DC比較岩沈默果種型
唔係MARVEL果隻
你叫BATMAN點搞笑

我見巴哈有人話等有角60LV先再諗清楚升邊隻角上S
因佢好似都中左伏

老實講
我自己鐘意DC多過MARVEL
但電影真係MARVEL屌打DC
明明DC求鳩其搵D靚仔靚女加一份正常少少既劇本都夠令人地濕晒硬晒
點解要搞成咁

新手留名
一開始諗住跟教學用貓女BAT FAMILY 但玩玩下都係想玩返自己鍾意既WW 用落又發現WW好似麻麻 D打法唔流暢 而家貓女 WW同 ARES都升到30上哂B級 如果轉返鬼佬暴力隊仲返唔返得切轉頭
(已經買左大超同Larfleeze)

我完全明白你既感受,主要係dc高層不思進取,成日以為贏硬人地
marvel都有d拍得唔係咁好嫁,但相比之下dc重大問題咁解
而且人地marvel花左成10年架構電影宇宙,人地贏你dc係應該啊
就連宜家劇集dc 個都被屌打(punisher,DD)呢2套好睇到你呢
反觀arrow,lot,flash

咁遲真係不如唔做轉
一定唔夠資源升

都轉得切 你未用啲金卡就得
買咗啲人都可以用黎上buff

係DC近期既WW同JL都叫做可以一睇
前一套BVS真係
唔係因為我算叫做半個BATMAN迷都唔會睇
仲有果套自殺特攻隊，好彩有HARLEY睇下值回票價

咁又係
最珍貴係D金卡
銀卡都好易有

仲有宜家我都唔會急住升S階,夠解晒guide 任就停手,盡量留金卡任for愛角先換
我宜家貓女A,FlashA,海領B都夠解主線

提提你地master任有個係2金卡換1張 ,之後再送反2張比你地
到時你地計好用邊隻先好換,廢事又出事

認同 希望佢唔會出啲活動要兩三隊人打

其實我唔你好明larflezz 同doomsday有乜咁暴力 啲技同buff睇落都麻麻

你就算上到S好似黃泉巴咁勁,但後面高難度地圖d獎勵除左經之外又無咩甜頭
到頭來只係叫做升左隻勁角可以lead 起其他角色(除非係愛角,無需大注重S階)
打困難係多d經既,但d裝同金卡唔係話有就有

bvs>JL
bvs戲院版係散 但係extend cut已經補完個故事
JL前段散到痴線 一個字左右又轉一個scene
夾硬加喜劇元素 明明batman喺卡通入面都係認真嘅角色
後段又喺郊區打 又超人玩晒 一啲危機感都冇
相反bvs doomsday cg係柒
但係場大戰肯定咗超人嘅人性
而前中段bvs係講緊batman同超人同時以hero同真人身份對持 我個人就覺得幾有feel

JL 超人微笑避拳,隻boss突然中debuff 唔知做咩狗
明明話唔可以一個人救世界,屌原本講緊無超人既情況之下
其實都on 79,batamn 連 darkseid都打敗有咩可能無計搞佢
被稱世界第一最危險既batman 居然無人理

其實BVS我都係覺得佢太散
浪費左呢兩個英雄既大戰咁正既劇本

呢個係要點做

JL換唔換埋AQUAMAN好

佢應該送咗三粒10 lv嘅俾你 拎佢地升階就ok

Cyborg 同Aquaman 你點都要揀一隻

其實我唔太著重BUFF
真心想要埋超人
BATMAN本身已經大家都有
係想換埋超人同綠燈，AQUAMAN只不過隊長技較強

其實我求鳩其
諗住BATMAN超人綠燈
雖然超人隊員技係同屬，好撚ON9

見到了 唔該巴打 自己都冇留意

抽取貝諾恩道具呢個咩黎?同點用?
我又望唔到自己有幾多個既

你cap成個任嚟睇睇

每次換貝諾恩都會減呢個道具?

主力升超人先 有愛

太台舉了，我完全唔勁，我啲S係pvp 經常被屌打

simulation combat 有啲盃要三隻同屬性角色去完成

例如三隻power 角出場

見過呢個任,其實幾仆街黎迫你開多d角=要你課金
請問黃泉巴如果過晒主線佢有無任要我打困難/凶險難度?

佢會自動出粒貝比你

guide冇要求去hell 嘅難度，hard就好似有，不過你完成晒guides 一定去玩到hell

宜家卡左係14關,太多小怪圍死我
可能要lv到55/60易打d ,now 得48lv (又或者2A1B 係難d )

其實Harley quinn 呢方面做得幾好，類似三國無雙嘅呂鈴綺，專攞黎應付被圍攻嘅情況

但唔鍾意佢d技無計 ,一係我升高d先再打

doomsday 就大獲，除咗血多真係冇咩用，但佢係漫畫真係好正，專打超人呢啲成日以為自己啱晒嘅正義撚~

學lex話超人做d野成日扮正義,好似佢假身分做男記者坦白先合乎人性
超人簡本好傻好天真,成日比人利用都唔知,如果無bruce睇住真係唔知一日可以死幾多次

的確係
所以我都係鐘意BATMAN多D
有錢有腦
套戰服又型D

認真
雖然冇得咁比
但超人同水行大家會簡邊隻先?

唔洗用腦,一定大超 ,就招冰同大招核爆己經痴晒線咁制

唔洗用腦
笑死
試玩完都覺超人大力

aquaman sucks,睇一次笑一次,漫畫後面仲要斷手又學人搶WW,比自己條女知道左單挑
點知湄拉死埋,仲要比WW斬首式示眾 ,搶埋人地湄拉個招牌頭盔自己戴左日日色誘aquaman,老實講如果唔係DC 電影Jason Momoa 做水行俠根本無人想識同睇

一定大超啦 唔係為buff我先唔揀水行

沿故事打係咪好多石買角色？

其實水行得招隊長技可取

無錯,個樣同技

無眼睇aquaman ,除非出skin 唔係既話接受唔到)

Jason momoa呀
快啲出啦

公會仲有冇位？

你哋覺得隻game暫時邊隻角色做得最靚最貼近原著
私心 ares

玩到部電話好熱

lex

我自己都開咗個公會 叫 香港
你申住留個Id我收你？

我JoJoLong
想入左先
LIHKG果個爆左

屌香港都爆埋

我食完飯踢人 留定名我會記住

齋啡 留名

JoJoLong 留名

終於完成simulation combat

但好難攞齊90盃

點樣攞多啲 family card

申請得啦

入左
等批

其實貝諾恩個命中力有咩用
定係只係而家D怪未勁到打唔中.....

試過用黃燈，好似幾勁，但無人講

啲怪識回避

事前啲封面未開人就攞定先會唔會冇咗?

想問問巴打意見
我英雄果邊用緊WW阿提蜜絲同MERA
而家WW S左
想問你地覺得我應該將另外兩隻S埋
定搵隻勁D既黎升好D
因為我見MERA同阿提蜜絲好似都麻麻...

終於出綠燈俠卡 用石換錢買咗兩張

阿提係咪WW果隻弓女?
好似廢廢地

鬼佬暴力組合洗唔洗話要玩邊個family技？

我覺得只要係legendary 或 epic 石 把它升就是了

legendary 貝落恩很少

最大問題係你宜家解晒 gudie任個 d金卡 除非你留住唔係既話又係限時勁on9
宜家都係慢慢放基地任/打下模擬戰好過

連daily quest都懶得做

係...

諗緊升貓女定flash上s rank

痴撚線㗎隻驚
升爆一件gear要11張金

flash

課長啫，如果唔追求pvp , lvl 1都夠打

升valorium 平好多

黃泉巴打請問今晚照舊7點帶隊升? 係既我報定名 tks

封測升爆晒過左癮就算
不過隻game出得一個禮拜 呢d唔急啦

我ok啊，一陣見吧

ok,頭先自己試過第13關成功左, 宜家望落去第14關差300戰力 ,初次見佢話送金卡一張
,解到既話張野應該又係send 去 mail
有想過升布利茲S階玩大技,貓女第5招技要消鬥志,每秒消4鬥如果滿鬥志先得25秒變超西

就黎頭爆

you mean simulation combat 13?

主線

chapter 5 fortress of solitude 13?

巴打們請問打落去係咪多石買角色？

係ch5 第13關,頭先自己加埋同伙就過到,但第14關望落戰力差成250,我估遲d再打
d角色大招有個嚴重開題,好多都係打得唔集中,一係就好似flash 咁亂衝

得黑人機器人,大超,超女 好小小,布利茲 ,小丑女(都要預位我估係牆角位放)

我果3隻嘅大技都係唔準確，但我啲 legendary valorium 都唔係準確，冇得搞

遊戲啱啱先出，歐美都未出，可能要遲啲先有活動

咁多位有樣野想問下
你地係HERO/VILLAIN兩邊既主線都清定是但打晒一邊先?
仲有呢
係咪連上A既角都要諗清楚
我見上A都要3張金卡

清一邊就夠，有時啲任會有需要清少少另外一邊

我係打villain 果邊

上A嘅角要諗清楚，因為呢隻A肯定係會變成S

所以一定要諗清楚，去free trial 試玩吓覺得啱feel就ok或者有愛都可以

因為只要有3A 都可以解晒主線，如果你唔追求pvp

上A角係要清楚,事關你真係靠佢地過主線, 我宜家差最後個關
上S階就真愛角黎,但如果你連主線都過唔到就會卡任

你亦可以調轉玩法,一開始買晒聯盟角之後起爆基地設施狗做基地任收集錢,資源
到真係第日出真愛角你咪解任去換角色卡lor ,但前題真係隻game長玩到先得

放心
我打機基本上好少PVP

其實我打算搵左愛角上S先
之後主玩基地算
還惦隻驚都未出新野新EVENT

補充反,閃電俠上/LEX /大超上S 無伏既,本身d技好齊
其實伏唔伏你睇一開頭1-3技就知,而且仆街既係得3招技裝到上去用.....

隻game我覺得目前不受屬性相克會易打好多,如果搞克屬隊你要成日睇住新人屬黎換角
換角好似係會消鬥志 ,有d大技好似貓女咁用每秒-鬥志,成日換人你都己經無晒技出到了

想問下一隻角其餘果兩招係咪之後先有?
有專屬武?

睇佢個死人款應該都唔會開關比你打裝/鑽嫁啦 ,我上左A既有貓女/flash/布利茲
布利茲 暫時唯一吸血,如果上埋專屬可以一次吸3隻(攻擊力25% )

至於貓女個大招有dd on9 ,我可能都未必上S (雖然個大招講明係可以100%暴擊但每秒-4鬥志,我唔知普攻一下回幾多鬥,如果有3以上保守估計以戰神個buff 咁可以長開)但CD 要45秒

至於專屬裝備既話,你無反幾十萬港幣唔洗指意滿 (3隻人物計) 每次升lv都要金卡,屌出聲

連登巴打真係打得好快,咁快已經嘈緊無EVENT,我仲啱啱先開基地

見有巴打話有DEATHSTROKE都好期待,唔知會唔會開多個TITAN FAMILY呢

TITAN FAMILY = nigtwing ,starfire ,同d濕狗2代

我都係今日先開到基地
得閒排下D少用既角去升下LV幾好

黃昏巴 我想問你點解啲s角可以隻隻1600+
我超人同橙燈裝哂epic以上valorium都係得1500+同1400

可能我升過佢地嘅技，用銀咭升唔算好貴，打完simulation combat 就會有銀咭送

將啲技升就係想打simulation combat 最後一關要5200 strength

頭先試打故事第14關,差小小血先殺到佢,我估都係升到60再打
我d人物無升技咁制

如果佢可以出event同漫畫故事近貼下最好
又可以吸引人留意漫畫

不過宜家睇 冇可能

台仔都好多人想棄啦

我會玩住先既
希望間公司真係會改下

3480戰力我打左3次終於過到,好有成功感,我2A1B 都過到主線了,你地肯定得

7-9點係咁打升buff啲關 成千五六蚊一場

升buff?唔知你講邊d

升BUFF D關應該係講隊伍訓練

想問吓唔課係咪淨係夠料砌一隊3A呢?如果係就要諗下跟住主打英雄定惡棍

我無課到啊,隊野2A1B ,技都係1-2 lv ,黃泉巴話做晒任夠上到2隻S階

跟guide做可以升到至少兩隻s
其實呢d咁既game咪鬼課啦

我暫時都無諗住課,係諗下啲資源洗唔洗集中分去其中一邊先爆到STORY啫

所以 gold card 不要隨便用，一定要用來升S

Yes 今晚掛多晚 下次商店出綠燈金卡就夠數

其實mission唔駛花咁多心思
刷高lv就自然過

同埋體力水一定要留起等夜晚掛機用，20水夠升6小時了

多謝各位指點迷津

先爆其中一邊story 係啱，因為打晒story 就會出到 unchained hard 同hell,揀一關適合自己就掛機

只要打一邊就可出 unchained hard 同hell

我都係今日先開始刷 hero story之前剩係刷過好少

嘩，完全地正確，日頭要番工番學，呢個遊戲嘅好處係升level 可以夜晚做

我開始變login黨 一個禮拜唔駛就搞到咁
最大問題係宜家根本同封測果時係一樣 只係金卡變返正常珍貴, 開人又唔同左

封測果陣玩過幾好玩喎

難得有遊戲唔駛花好多時間刷，畫面又幾好睇，好難

漫畫: metal event 組隊打
動畫: ninja 可以出bat, joker skin

你掛得DC個名, 望落又正常 (好過大陸隻19野, N52 WW 配AK BAT痴撚線 )
我真係希望佢可以貼近下其他媒體
Legends我冇玩, 不過睇佢d人好似都係event電影多. 今個月有加強superman因為80年.

就係佢只係推返測封個ver出黎 根本都冇新野
個VQ, Auto都自己打得贏, 又玩得一次, 咪鬼隔咁多日啦
個SM, 同封測一樣打藥, 痴線大把地方攞藥駛唔駛無啦啦又一格
呢兩個都估左兩個位真心唔明, 除非之後SM會送其他野

我打算組屬性相克隊: 隊長布利茲/貓女/ lex(有joker 但完全唔想用)

我係見到Harley quinn 經已决定咗升爆佢，哈哈

有無巴打陪我打一場unchain
做任務

屌呀開發基地技術七次
我未到高手任已經升左好多

其實而家送咁多鑽，開多幾隻無所謂

doomsday 明明連大超都打得死
唔知點解入game 變到麻麻地
起碼都搞招復活比佢用啦

第一頁有link 比你留名

踢走d non-HK 啦

唔會

無

應該都有6000 - 8000 ?

即係要拎2張廢金 (Aquaman), 再換做主力金 (Flash),
完全任務再拎2張主力金 (flash) ?

好似老咪整隻橙燈冇死錯人
個個都吹奏咁

如果冇愛就唔建議整，羣p又唔得，單挑又唔掂

橙燈見到都唔開胃

玩到今日我買到有12個角色

Ocean Master ,Flash, batman, Harley, Joker 係一開始有嘅
之後第一日就用票換咗superman同Circe畀兩邊用
出石換人event就換咗Catwoman, Robin, Ares, Mera, Captain Cold

好似係咁
我都仲未爆晒任務同指導
爆晒之後畀嘅石我諗可以再開多四五個人

爆左？

建議如果唔知A/S 就flash啦,堅無伏

中立角, 技能好, stat 勁

同你差唔多
狂做dispatch 任

去第一頁留名啦

無計嫁角色小,有愛先升A/S 昨日我差25x戰力都爆左主線(2A1B) 所以其實唔洗咁快3s 住
當然學黃泉巴教路 3s之後就可以打爆模擬戰獎勵個到好多銀卡

暫時換完就冇 我就唔換住 換左又要一日內開卡
宜家都冇野好做 hell unchained三人又過到 唔急於再增

係啊如果未有愛角係唔洗追金卡任住,屌我就黎忍唔到要買LEX
我唔想用joker 所以可能要換隻布(海領主都係,我覺得nightwing出既話都會話剪屬 )
屬性相克隊想食反2回避1加血同家族buff啊

想問下A 去S 要幾多張silver?

50張

D>C 10銀
C>B 20銀
B>A 30銀3金
A>S 50銀15金

total 110銀18金 (仲未計專屬裝/技能 )

而家shop 嘅timed product有tactics box 買

100石1個tactic

升team技設計又係世界級
叫做多錢 千幾蚊
但係每個lv一場都係同樣250exp
結果2升3 loop廿場
3升4 loop三十場
做乜鳩姐 封測反而有趣d起碼唔俾用返電腦出既人

呢隻game就係充斥住各種完全無謂既關卡
真係需要既野又唔見佢去開
Pvp又係 都有一個唔計分既pvp 咁重要ai黎做乜

ai 刷夠200場有achievement

你換左邊d 金卡
3 flash 3 bat
其他呢?

完場定鏡的確幾盞鬼

exp最好係打咩?

Flash 係首日係商店換3張, 貓女有5張金係手,等解完晒guide就可以上S
海領主停左係B,所以最尾主線我係純技術過關

宜家7-9點一係狂打戰無止境,一係team 黎賺錢/經,個心好想買埋lex 黎整屬相克隊,但好勁遲d出新英既時候RIP

Hell fortress？
食埋guild buff一場600

1000蚊
真係解都晒時間 為出而出既

屌真係好on9
我估佢到時開新角順手搞平衡到時又大量人棄game

unchain

笑死

對啊，unchained 最快

隻game太多野升級都要用金咭銀咭邊夠用，起碼啲招可以用錢升都好丫

呢個ok既 不過起碼出event俾人打下卡啦
宜家d人鳩刷unchained博跌太漫無目的

咁多錢
我而家睇住有flash 金卡都買唔到

重點係佢d 濕鳩guide 任
一定要出左個任先可以達成
好多人都會比佢陰鳩佢，換錯卡

想問下巴打你地最高果隻而家幾多戰力？

4月9日之前，3隻最高加埋有4500，就可以有一張金卡

btw 中國神盾局巴打仲玩唔玩？
見你2 日無online
如果唔玩我就放返個位出黎比巴打入

最高嗰隻1715
三隻加埋4900

完咗高階指導又拎咗300鑽石1角色卡
加埋又夠1000鑽
角色卡留起
但1000鑽換邊個好
家陣係咁出調查任算
返工唔可以望住

全S?

係

應該全60都過 呢個問題不大

我由day1已經講跟guide玩

宜家想開多個a cc
反正未有新英,今次試下直接上布利茲,lex,貓女

反正主號宜家都係狗追lv ,上次換錯野又晒左d錢,又試過亂買銀卡

我已經換左新acc由頭玩過 今次直升綠燈 大超同ares算 玩左一日就上返3隻 41

其實重新玩一定快因為你唔會再做on9 既野
但batamn family 一定要買齊,個buff好能勁

我買左bat family同埋綠燈 family 其他石留起等新人

所以玩過封測就好好多
一開始已經知要點做

我睇下咩環境反正主號都係7-9pm 忙

跟guide 都係伏
無得睇定之後有乜quest = 唔知點換d silver/gold 卡
silver 都算，金卡真係一換錯就gg 可以重玩

咁快3隻41

換錯乜？

GL family 個buff 萬用好多
10％ 攻擊buff

換錯就課金 冇問題

咁你用緊邊三隻就換返邊三張姐

不了

之前唔知d錢咁難賺,宜家快快手重新開號 搞布利茲/小丑女/lex

剩反就batman family ,主號就7-9 玩

之前唔係有巴打講話咩有個任要你2換1, 再比返2 你?

所以應該去到某個位, 要拎2張廢金 (e.g. Superman)做準備, 之後出果個任時就用黎換一張主力金(e.g. Flash)

yes 但呢個都唔算伏,起基地用資源伏過西

我起到之後先發現原來d 建築唔可以全部都起
你account幾多lvl 就可以起幾多座野

而家我生產4個起曬
起埋dispatch + reward
之後諗唔到起咩了

叫你二換一果個係已經俾左兩張你 咁你開左兩張金卡 用黎換 換完咪又開返之前開果兩張

所以guide未出現你唔應該起住
佢已經免費俾你開左dispatch先 可以出人攞銀波

bat family buff
Hero: Catwoman + Flash + Ocean Master
Villain: Catwoman + Joker + Harley

新手 想問下Bat Family Buff唔係要3隻唔同屬先發動到咩
同埋有無推介升邊幾隻

開心新號中

又儲到一k石諗住換隻包，係咪lex最抵開呢？依家包得一隻小丑

包可以lex/冰凍隊長

玩其他劇情見cap cold單挑好勁，但好似群戰麻麻地

E.g 想升flash, 無任何superman 角色

如果巴打無講，我真係會all in flash 金卡
到時開到呢個任，拎住2張flash 卡都唔知換乜好

但知道有呢個任之後，我會搵位入2張superman 金卡，用黎轉做flash 金卡
咁我就可以有多一張flash 金卡用

去到master 係唔係要升級4次？

鬼老完美example 打最後主線

係，所以個buff 唔洗點理住
之後打多d，換下角先用

咁樣換係因為之後有個任要你開family buff level 3
最省錢方法就係開batman family

如果你有興趣，可以開其他都得

第一頁果個係最省錢又可以清曬全部任務 + 勁嘅建議

而家開新好似會拎唔曬grand opening 果堆login bonus

其實咩叫包？
Speed, Power, Energy

應該speed係剪 power 係揼 energy係包 我估

好小野之

瘋狂拉打

我見有剪刀隊，又有個拳頭，淨返嗰個實係包啦卦

不過唔好忙記佢克緊boss屬
我相信用lex一樣拉到打

睇黎遲下都要改做手動，唔可以繼續auto玩到尾

印象中冇啦 係得一次要起七樣野

咁你重有兩個隊員 點會冇卡換

其實跟任送既野去開去玩就會s到兩隻 唔需要煩點用d卡d搵卡
當然你兩隻同family就冇得講
我做完個任 送兩張金 接住就見到要二換一
咁咪兩張開WW 再二換一GL 再開返兩張WW

Flash專屬裝備 你地點左咩技

請問各位巴打, 回鬥志相關主動/被動技洗唔洗落同升? 暫時見好似冇咩用咁

封測初初我都係用Artemis拉打
但係後尾發現根本主線唔夠打就去unchained刷lv就得
反正都要升lv

第四個cover位唔知幾時先開
分分鐘執game都未開

又有野派

DC UNCHAINED Open Event III! Rewards for the Comment Section Event

▶ Event Period
- 03.26.2018 (Mon) Server Open – 04.02.2018 (Mon) 24:00 (UTC+9)

▶ Event Results
- More than 3,000 comments. All rewards to be distributed!

▶ Event Rewards
- 300 Refined Minerals, 30,000 Golds, 5 Family Silver Cards, 300 Gems

▶ Reward Distribution
- 04.03.2018 15:00 (UTC+9)

▶ Notes
- Rewards can be received through Inbox
- Rewards must be obtained by logging in within 24 hrs. 15:00, April 3rd. (receivable until 15:00, April 4th)
- Received rewards will be kept in the inbox for 7 days

我auto 打到尾2果關，未夠體打埋最後呢關
一陣試下

得韓仔留言

係嘅，不過要省到盡，就一定要計清楚

用咩技就買咩裝
反正都唔會夠金卡上到level 5

跟本個討論區就無人會上

係咪全部玩家都有份?

其實shop有得買 唔駛咁計
你有錢就得

直頭連有呢個EVENT都唔知

其實你升到lv,所謂技巧根本唔再存在
有野解決唔到既就課金,都唔多就課多次

呢個開波三個event之一
開頭我重以為一定要留過言先有 原來唔駛
去notice果度有寫有咩event

其實呢隻game都算送得多石
琴日用咗一堆石 得番2800
今日又上番4800

我覺得石既定義好唔同其他game
呢隻game完全都唔駛抽野
果時玩左陣legends 又係唔駛抽

一家人去旅行

呢方面其實幾好 鬥長命 慢慢玩

咁多既

咁多都唔換人嘅

都要有野玩先得
重係唔出event

用緊新account ,所以無所謂了

Dispatc成日話max 100銀波
但係次次都係得果十粒廿粒

如果大家刷金卡，建議可以用單角色咁刷loop
一次落3個人根本就係浪費體力！！！ 因為你跟本唔會用曬3條友！！！！！

宜家我狂開新account 試下唔同組合

屌
部電話今朝跌一跌MON變左雪花
暫時玩唔到住
岸狗狗巴你如果覺得我卡住公會個位踢走我啦
我唔知幾時玩得返

最緊要個人安全,慢慢黎啦巴打

個人冇咩事
部機都係廢機黎
我兩部手機
一部打機睇片一部做野
跌就係娛樂果部
諗緊好唔好買過部算
反正冇重要資料要過，D相都係J圖黎
呢隻驚我綁左GOOGLE，應該拎得返

用模擬器玩啦,用雷電模擬器玩住先

手機?
未試過搞呢D野
轉頭試下先

電腦用模擬器玩

各位巴打有無試過用同家族2位 ?咁樣夠唔夠卡?

以下節錄自discord:

i noticed gold card drop all the same for all map
the diff is...unchained give more gold and more cover also more exp

kandaq 4 = Batman Gold card

我試過一次100粒

我開左新ac 玩， 叫堅持唔課金。等等申請入工會

7-9打隊伍訓練打咗成30萬番黎
我想問有無wtsapp/line group傾？番工上唔到連登

啲valorium多到爆咗迫你用錢100蚊粒拆

有巴打話公會個箱，要大家多d 幫手先會升level
你地可唔可以幫手每日都request，同埋互幫？

request stamina 都ok，反正d 公會point 都無其他地方有用
幫幫手please!

舊acc 可del ？

咁撚多體力

拆要錢架咩？

暫時升到level 4. 要8小時25分先出到一粒水

搞緊新account

最搵笨呢個. 去guild求都3粒

damn right

小數怕長計

用咗1000石 一張金都無 原來咁難攞金

點解做傻事啊

得5%機率

呢個我無乜點升
唔夠錢

無錯
儲定無壞

玩左幾多日？
如果第一日就重玩算啦
1000石

幾日 開咗成隊justice league了 是但啦仲有2000幾石

哈哈，謝支持~

我都半個login黨 睇佢宜家個走勢 都冇可能令我用得晒d水
除非有d好吸引event囉 btas呀dcau呀alex ross呀
但係暫時睇 零可能性

送3金卡

好19
呢隻game初頭封測係幾好玩

但係宜家玩耐左, 越睇越唔對路

所以我先新開account 搞對自己鍾意又順手既隊好過

用曬所有資源攪爆三隻人先算 之後慢慢農場

100蚊粒 話多唔多 但係佢迫你拆唔俾扔就有啲唔gur

10粒就1千,其實好on9 ,我唔想起呢個野完全晒我d錢

公會會長非洲兄係度嘛?
我想用新號入黎公會,可否幫我刪舊號?corwinpp
新號係叫 corwinco 唔該你

有無人發現左呢樣野

Ocean Master's 5th passive skill.
D 字係寫"Recovers HP when EX is at or below certain amount"
但如果click 個icon，d 字就係 "Recovers EX by 40% when current HP is at 50% or below"

即係掉返轉

okok

你而家申請ok

真係快手,唔該晒

用緊賽連,發現2>1>3 技可以屈到隻boss還唔到手
隻分身同我係牆角一齊出招

賽連= who?

Batman superman WW

個buff 幾勁下

開頭送既封面 簡左老爺中間果本
但點解去到人物入面又無？

而家有閃電 橙橙 鋼骨 海王 貓女 ww 女超人 老爺同小丑 小丑女
亂換左d角色 得閃電lv60 s階
冇乜方向 唔知點組好

一晚出左2張金卡

你suppose 有好多鑽可以再買角
買埋大超組JL 隊囉

羨慕，我掛了一晚只得幾張銀卡

我升lvl 先掛unchain
你刷金卡, 單角刷kan4 啦,一隻flash 45lvl A 都夠打, 一分鐘一場, 省返d 體力

終於搞掂

唔知巴打們有冇同感
呢兩日打unchained好易出金卡
一晚可以抽到最少8,9張金
連續兩晚都係咁
可以返住工或訓覺掛機
不坊試試

第3章既第4關?

宜家升lv最快方法係打故事定戰無止境?

洗唔洗裝啲咩戰術先掛到機？無體力會自己食水的嗎？

unchained

如果你想省d, 裝一隻就ok 啦
第一隻唔夠血會換人
第二隻唔夠又會自動換
第3隻先自動飲水

咁都唔夠打就升下lvl 再auto

我尋日刷unchained 呀
升曬60lvl 先刷金卡

discord 有人已經刷到拎曬全部skin

明白，咁回任務體力係要手動嗎

如果想長刷 (e.g. 夜晚訓覺)
可以比佢地飲定水先, 飲夠1500 體力左右應該夠
你可以試下1000 體力先都得
好depends on 你條team 打幾快
suppose 就愈打愈快既

原來體力可以超過上限，依家先知
多謝巴打，今晚試下先

其實係單人定戰無止境

我1000體力, 好似1:30am 開始, 打到大約5am 完左
3隻~44lvl 嘅A
訓醒已經~49lvl 左右

單人, 用少d 體力
因為刷金卡係要狂刷箱+elite

exp 果d 唔係重點!
所以好多人都係整隻60 S flash 去刷
跑得快+清得快
刷單人省體力用少d 藥丸!

即係狗刷單人第3章第4關?放1個人同食約個度我明白
係既唔該你先 不過我宜家玩緊新號可能到時佢都改機制了

correct
好快姐, 每晚都掛機升lvl就ok
無野做果堆送曬去做dispatch 啦

btw 我岩岩買曬成個lantern family
好撚爽

btw 佢個打藥丸mission 都on9
打得果幾粒
仲要唔係必出

多謝提醒,我宜家隊新女:貓女,小丑女,賽連 唔好講笑賽連推boss 埋牆打開分身可以勁回血 隻boss係還唔能到手,除非本身隻野有霸體

封測果時已經唔明呢個係做乜鳩
正式出佢都重喺度

宜家慢慢磨算

想問問, 單人任務真係出到金卡? 我銀卡都唔見刷到

鋼骨同海王用落好似麻麻地

係有機會出金嘅

宜家公廠出果d common貝我已經唔攞
由佢放喺mailbox
佢設計要去攞又好野喎 可能都知爆倉要俾錢賣19

刷單人既戰無止境個機率會唔會好D? 仲有除左錢之外既獎品

人地d game 係可以賣錢,佢就分解要用錢on99

識玩一定係玩女角

女角特別多有用buff

刷咩關出？

無所謂啦 唔勁既用愛黎補救 只要唔作死亂升 將d資源集中3隻身上基本上都唔會差得幾多

用賽連宜家打王好有快感,一路用水推佢埋牆強姦

最後買左FLASH SKIN 好正

打3-10 一去到最後過場動畫 係咁彈驚 想玩但咁樣點玩呀

用緊 每一場完左都彈驚

Joker本cover連埋廣告

大約係講咩?

禁多位師兄你升S會係平均咁1正1反1中立定係主力升愛角🤔？

鬼佬game玩得耐一定夠s哂 所以我會升哂自己鐘意既

有無巴打可以陪我打一次戰無止境黎解任?

add 我打
Ster73en

catson 巴打幫緊me ,多謝各位

屌我7左可能公會唔當好友 你等我一陣我add你

catson巴打真係唔好意思,

無問題
我自己都7咗

尋晚送完3金
啱啱又送30銀3金

有個白痴問題請教,unchained自動重覆唔係開咗有無限符號粒掣就得?開咗之後無論單人定組隊都唔識重覆??

組隊冇得重覆 單人就唔知

有咩?

有呀
唔通係我過任務送嘅？

我覺得係lmao

基地應該強化邊樣先

發覺60閃電俠可以單挑最高lv隊伍訓練
7-9刷爆佢

the flash 你地裝咩主動/被動技？

好多人都話隻flash 做壞左,我估黎緊會nerf

刷咗先算啦 12支藥水刷咗25萬 抵玩

巴打掛機係刷邊關？係咪主要打劇情？

鬼佬暴力組合用邊隻做隊長？ares?

橙燈

▶ New Contents
- New Simulation Combat stages 31 – 36
- Daily available Competitive battles increased from 5 to 10 per day

都條冇event

仆街 我放哂資源落隻ares到

咁隊員都係要佢既

fastest man, speed force
另一招就按自己喜好 我自己就揀hypersonicpunch 因為可以吸怪

被動技就+迴避 同埋+攻

unchain又送金卡

你放佢一晚啦
今晚臨訓開夠1000體比隻flash 單刷
你最好睇睇佢係咪真係夠力單刷
應該1200 左右戰力就夠

賣50粒做日任

kan4 係最多箱+elite
如果追金卡就咪鬼理其他野啦

我刷unchain 升level
如果單刷kan4 會多好多

有咩

追post please..... lol

經驗: solo 2~3角色刷 unchain
金卡: flash 一條友刷kan4

咩係kan4

有三隻s級 有剩嘅金卡應該投資係呢三隻定練新角

橙燈主用咩技好?

khan 既第4關

you like
睇你想重點搞好一隻先定成隊s 先

鬼佬database
認同請分享

新號3隻A 剛40lv ,都叫做差唔多追反進度

前期無打到咁後嘅話仲有咩關選擇?

個7日任唔識restart

今晚刷一晚試試先

我應該攪好一隊先 以防萬一都好

我就留喇 三隻S左就login到佢出event先算

今日先開始玩返
有冇咩MISS左

Story係咪無分難度 khan4得80幾經我又想升lv 同埋如果掛機係咪要食定啲體 大約食幾多?

sure la

成功借巴打幫手,自己用賽連同個幫手屈左佢50%hp,之後手動技術用小丑女+賽連埋牆角屈

本身係batman 迷,但佢係邊隻game唔多吸引我
我用lex 好過啦,有盾,有aoe

now用女人隊好能爽啊,無咩爽得過用賽連做水分身開水盾硬推boss埋牆打(隻分身同個盾每打一下我都會回3%血)

啱啱打到啲角可以買專用裝備,每招五皮起跳,想請教下有無需要投資呢

換左新機玩DC好爽

有多餘錢可以買 會加戰力
不過上lv5攞buff 要用11張金卡升

睇黎留定啲cash有用啲咁

yes
長期long 住左個“new係度
煩到仆街

miss 左2次入返公會嘅機會

想升lvl 就unchain 啦
lvl 都未夠，幾多張金卡比你都係無用

啱啱諗住解指導任
打劇情關1-1 ,中左張超人金卡

之後有任務要你買的
一共買4次 (1次 + 3 次)
去到出左果個任務先好買
如果唔係呢d 儲錢任務，卡死你

nice

岩岩食到一千體 十一點刷到家下 唔知幾時斷咗 得番300 出咗3張金卡

我都食咗1000體
1張金都無
非洲人

又維修？

我有買168個包

12點先入得

啱啱down完發現要12點先玩到
新手想問有咩要注意？洗唔洗課小小金？

第一頁,,,,,

可以課兩次8蚊

rich

我都想買 睇佢再下次大更新點先
而家搵啲max level帶緊其他角色上60

原來開反server 了

家陣唔係個個都可以用1000石換了

屌尋晚食左1500 體點知佢無打到
而家勁撚多體

btw 公會而家有20個空位
已留名的巴打請申請

好彩一早開曬lantern family

好撚嬲

點解宜家d人玩乜game都課
所以有時真係唔怪ea果次sw搞成咁

重有冇位可以入？

啱啱留咗名，有無位呢唔知

明明呢隻game 唔洗課都可以輕鬆打

你申請啦
去google doc 留名 + game 申請

game name?

quit依家公會之後係咪要等一輪先有得再申請？

岩岩開始玩,買左貓女而家用緊貓女,batman閃電應該升爆邊隻先?

我而家退舊會，留個位比我今晚入，我之前係google 留左名

有無人知指導最尾果個變更專武係咩意思？

隻game發傻改到d石限制買指定角
我真係好失望

懷疑會定期轉

好彩我新號都係開batman 家族,d石即係變垃圾,限角買

我覺得呢個改動好差,即係變相屈狗人用錢買角色卡
所以之前我話留角色卡

更新完event果度都係未fix

點解成日都想/要開人
我玩到宜家都係得9條友

呢個基本上都係角色收集遊戲啦

放基地任啊

申請cooldown緊 上星期個List留左名求留個位

我9條友都係咁放姐

同埋佢咁樣改想隻game耐玩d,我覺得行得好錯lor,你己經無出新角色

achievement event粒點到底要到幾時先FIX

佢之前有講過過咗頭幾日就會慢慢轉有石買

唔洗膠我啊,我知佢有寫event,但你又唔出新角

啱啱打左係google doc 度

新角一個月出一次OK既
但係根本都冇關玩
VQ又黎送果少少野等足6日
simulation淨係識無限澎漲

宜家主要係無野吸引到玩家,變相真係fans 向

※ 超人的冰凍氣息技能經測試及正式上線後動向長達7秒的冰凍效果對日後的遊戲平衡存在著壹定的風險故而修改為3秒。我們將致力於維持遊戲平衡，對此進行修改某些英雄的屬性還望家族成員們給予理解！

幸好沒有 把超人升S

早晨巴打,其實唔止嫁大部分主題有bug,我每日都會上佢個濕狗官網睇晒中英兩面
其實好能多bug

新手巴留名入會 Fucy

宜家我覺得legends好玩過呢隻好多
人地起碼event之外都好多野玩
又清晰咩關刷咩人

宜家一味話提高左機率周圍去刷金卡真係好撚on9
根本就漫無目的鳩玩

fans 向+儲角唔到

課百幾蚊當支持下姐 重課就免啦

我屌
大超已經無咩勁
同人pvp 成日畀人遠攻sm 死
家陣仲nerf 埋招冰凍
玩毛咩

多謝課長 ,肯出nightwing 未

冰個招真係賣點黎,仲勁過captain cold

FANS都悶啦大佬
重要fans都好多玩過封測, 仆街你根本就推返個一樣既出黎
咁不如叫公測啦正咩式

重要零活動關, 唔講都唔知係玩緊手機game

其實真係幾單機feel,我呢幾日睇晒台仔d反應,課長個班都就快放棄

破story mode單靠ares夠唔夠?

我覺得睇你咩階同lv,但最尾個關真係有d難度,近戰角難打d

S曬3隻開始覺得無咩目的 主題其實我覺得怪怪地
用咗主題原本啲技又無曬 兩邊都要金卡升 衝突好大

佢就係知道你地會買主題黎玩,但d技又得3lv可以升,又要用金卡
成件真係好on99

最on9係專屬裝升完 一用主題就用唔到

嘩呢樣真係唔知

唔緊要啦
我入住白色岸狗狗巴個公會先

今日無乜開game 半棄

唔緊要啦上黎講下水講下DC 野野lor,btw vava 巴登入問題解決到未?

真慘，而家有gold card 都唔敢升角色

hey ,驚被改弱?

係㗎，有諗過升一個hero 做A,而家諗緊升邊個

同埋有一張角色咭，睇吓開邊個

我3張未用

想講咩DC野

屌隻驚幾時肯出Deathstroke

我開到第15個角色
12條友出任仲有3個on99無限loop 普通任
隻game開始悶

你機己爆LOL

大波starfire ,魔術女

其實見隻驚入面有D插圖有BATGIRL, 毒藤女
好撚吊癮
拿拿臨出埋啦屌

BATGIRL張圖勁吸引,好想抱住黎屌

我係堅HEA玩
每日開一陣又熄驚，開一陣又熄驚
依家D人都係得A
但咁樣冇咁悶

其實我諗緊佢出新角的話
家族果度D人點搞
重新擺過定點?

佢每個家族個到加新一頁咪得lor,咁樣連家族卡都唔洗新增

雖然我估都係咁
但我自己當然唔想咁求其

其實呢度既巴打們仲有玩咩手機驚
唔係倒DC呢隻驚米
純粹想問下
因我依家只有玩DC呢隻

之前kings raid ,又係好多好好人既巴打,不過任務太多玩死me

KING RAID當初我都有玩國際版
後尾同你差唔多原因但我棄左

棄左,其實都有d唔捨得個邊d巴打,但d任同活動好多我無咁勤力日日清
係好game黎

隻驚係正架
果時岩岩出國際版冇咩人玩
我玩左一陣棄左
有時D驚太勤力太肝唔得惦
我就係想搵下有冇輕鬆玩既驚

刷緊sao
日本game個首抽好難玩

宜家呢隻升到60 , 3s 但又要追金卡,其實都幾難休閒

個隻成日彈app

咁又係
但本身都比較鐘意DC
呢隻我都會繼續HEA玩
間唔中開下打兩鋪收工

SAO本身冇咩點睇
所以都係PASS

中肯d講SAO 最好睇既部分其實己經做完

唉仲有咩驚好玩
換左新機係想打下機

其實想問吓已經3S 60嘅玩家有冇課金?
點解可以咁快升到60 lv
升lv好似好慢
仲未升到40lv

食體 -> 揀一關可以自動嘅unchained -> 掛機

原來大家都有sao

我也有玩

另外有玩servant of throne

呢期無咩特別好玩既電腦game ,不過單機既我覺得有呢隻
Slay the Spire
Ni no Kuni II
暫時望人直播幾好玩

把你想升的角色食到爆晒體，跟住夜晚掛機夜晚掛機睡覺

龍珠同呢隻
龍珠玩左3年就話玩到悶姐
呢隻一個禮拜已經login黨

若你有興趣於聖誕幸，我送我隻俾你吧，咁慳番首抽

你入公會未
留左個位比你

btw 公會已經開到level 2 箱了!!

想問下留左名既巴打仲入唔入架

在下黎迪

岩岩申請左

已加

btw, 你可唔可以放隻勁d 既角色出黎比巴打黎
你隻batman 得0 lvl

新event
清曬hero 同villain 任就有多張金卡

老爺就黎50lv 喎🤔

仲等緊位入

有興趣啊

email address please, 我用email send 給你

未呀

我依家申

如果你是android 機就還有2200石，如果是 iOS 就沒有了,因為 石不能引繼

剛寄出，可看看收唔收到

快d 啦

踢左個唔識嘅, 而家有一個位

留位please 岩岩quit咗公會 要等六粒鐘
id: FingJ

今晚ok 話我知

我想問其實點樣放隻幫手比巴打用
一直都唔明

個人資料左上角換頭像

ok thanks ,btw 就黎可以2s lmao

cant see shit captain

入左未?
未入而家申請啦
我再踢下D 街邊人

finally

屌我尋晚又白白食左1500體
裝左tactics 無得拆, 淨係比換

搞到隻隻人都要1+2 / 2+3 咁出招
變相要狂等CD

跟住升左level 後, 就輸鳩左
今朝睇佢auto 一次
發現升level -> 打快左 -> 技能cd 未到 -> 比一patch 圍死

真係慘 ,我計過條數可以夠料升多一隻上S
見個event 有超女換,覺得佢都算係一隻唔錯角可能換佢
布利茲因為係惡棍,覺得功能性重覆左

唯有而家喺公司掛機升

諗緊villian 果邊用邊幾隻打好
auto 清mission

小丑女首選,但我唔知你有咩角

我都唔記得
之後買左一大堆放置做dispatch
隻隻都3x level

禁多位師兄，阿瑞斯升邊3招技好？

同埋湄拉🙈

Supergirl招60被動好似幾勁

即係咩黎?

1/3/5

呢條友用所有資源加爆JOKER
好撚勁

佢就係上次用冰凍隊長solo final mission 條友
隻joker毒氣改裝變補血,真係痴線

我仲未決定到第3隻S英係邊個

想問公會重有位嗎？岩岩申請左Id:繼先動母

gear 可以改?

去第一頁留名

我都係
flash + catwoman 都S 左
而家得返1日決定拎咩金卡

唔係好想升ocean master

我覺得ocean master勁過catwoman
暈技cd快 又有aoe技 大絕輸出又高

等緊年底套戲

拿有個網講pvp 當參考,至於韓仔tier 表極度唔認同

貓女你開5技有無感覺好易死?同無得換人

今期個任用過下BLACK MANTA 我覺得麻麻地

BLACK MANTA ,pvp 係神,但係joker同capatin cold 面前

新手岩岩加入，申請左公會 ID: Ozilbb

禁多位師兄，邊重貝諾恩最冇用，可以優先分解？

唔理pvp 啦
broken as hell 仲要咁多bug
夠玩到auto 升level 就得

解一粒$100
好撚貴
開左base 之後2,3日就滿一次
無用果d 由得佢喺inbox expire 算鳩數

有無用睇你玩咩角色
例如flash 要大量evasion, 夠50% 減CD

留左名申請左了thx

打親3人unchain 都成日waiting 幾分鐘無反應
好心d 撚樣上唔到網就咪連機打啦屌

請問貝諾恩點升階1次？

原來level 2 公會可以放10point

而家開緊7%exp 7%gold
大家刷多d

你應該有粒10level 石的
升佢一次就得

added

謝，10lv再升就升階

加血算唔算係最冇用果類？

大家所講既掛機其實係掛咩

算啦彭定康巴
我都係留返係白色岸狗狗巴個公會算
反正唔知自己仲會玩幾耐
唔阻住LIHKG個位喇

唔好意思
返左成日工依家先得閒覆

Reddit 話可能出新角

再唔出真係執,唔係講笑

跟combo 數回血

大家睇路,nightwing , deathstroke ,必換

鬼佬valorium list (持續更新中)

好前期有用，打到中段就無用了
主要都係留返d顏色去填slot用

Exp: unchained auto 單人刷 (食定1500水，夜晚訓覺比佢自己打) unchained 3人刷 (日頭)
金卡: Khan4 單角色刷，刷完一隻換一隻，應該3-5隻人就夠，唔洗食水

你中意
過多2日又多幾個位
隨時可入返黎
我有玩到佢執笠既準備

出新角又新家族,肯定到時大家又開分身再黎過

繼續儲錢換就ok
長遠黎計一定齊角

我S 左小丑女,賽連真係咩自信都反晒黎

屌
我以為幾時都可以用石買人
我差隻Carol 啊屌

咩carol

金卡個個唔係好明點刷

都係爆人
再等下個公會加位先

紫燈
我差佢出family

未改版前all in 鑽石買曬
而家已經全部B rank
金卡真係等運到

比15分鐘我

我整理下個公會list 話你知

100體力Flash, 自己一個刷果關 (記住只係一個人 + 3 個support)
10體一關，應該夠刷10次，之後就會無體

呢個時候就用Batman黎刷，一樣都係一個人+3個support
又比佢自動loop刷10次

Batman完左就到Ocean Master, 一樣都係一個人 + 3個support
又比佢自動loop 刷10次

Depends on 你堆人清得幾快
通常刷4-6個角色之後，你隻flash 就已經回滿體
咁又可以由頭黎過
最岩d 返工返學由佢自己loop，10零分鐘先睇一次

而家S 左flash catwoman OceanMaster
開始將全部角色升上60 同埋刷金卡之路
一共16角，有撚排刷

我都係keep 住d 鑽同角色卡,等我換左愛角一樣係咁玩
因為唔咁樣玩=棄game

其實support有咩用??
同埋係咪除左隊長技，成員技都會有??
新手

support 角, 主要係用黎開buff
加上佢地唔會用體力

隊長技 = 隊友
另外2個 = 隊友技.

非洲仔己經開到變DC 農場 ,有無睇個新家族表啊

有排都未出啦新角
而家有5000 幾鑽，遲d 一出就買
當玩pokemon

4張角色卡,5千石肯定夠買愛角

等緊公會位 一有就入

id: Ozilbb

我依家諗緊儲唔儲石同角色卡好

而家好似未申請到
聽日應該有1,2個巴打會由Freshmen 變Member
到時你入!

唔知等幾耐
有愛嘅買左先
我開咁多主要係用黎做dispatch 任 升設施

我等愛角先會咁樣玩

好 聽日申請 唔該巴打

WW有愛 奈何見到巴打啲評語好似好一般 啲招又普通 開唔落

新手淨係開左catwoman同大超，再主升埋Flash

好似得我對老爺有愛
一技二技連埋好撚勁

Bat太多game喇 有機會緊係用下其他人

未撚升到
發燒無咩點玩

我都打算係咁
愛就冇咩邊隻仲有愛

我之前開咗個公會,見你哋已經有個專俾lihkg嘅公會,想問下我仲可唔可以喺度招人?

想問下doomsday應該配咩技升好？

慢慢啦
而家最緊要9號前, 3隻最勁加埋有4500 戰力
同埋12號之前清曬d mission 就得

doomsday 好慢
唔識

當然歡迎啦
因為公會佢限住人數, 好多巴打都排緊隊
好似仲有另一個巴打都有開
你留底個名!

開新post 時就放埋上template!

Hea玩儲下卡 等有明確方向先用
順便等下隻玩得落手嘅三國game

我個會叫 香港
6%金錢up 有興趣留名我留定位

呢隻game
12 hero
12 villian
6 alliance

我覺得at least 每樣3隻升爆佢先
可以之後d event 會有分hero/villain

你2隻惡棍/英雄 再配1隻中立己經夠啦

銀女妖,女超,小丑女, 呢幾隻無伏上S (單挑王我就用賽連)
vava巴打都有玩賽連,銀女妖認真勁
小丑女係黃泉大老教我路既,認真堅

有d唔你好明想問下家族技能同隊伍效果係咪分開？
即係我齊晒家族d角色就一定會有
之後隊伍配隊再開到另外既技能？

level2 未
佢應該一星期加一次人數
夠20人就level 2
到時有到7%錢 +7%exp

齊family 之後
去team,右下角有得開family buff

隊伍技無得自己開
夠3人就會activate, support 都計

未夠廿人呀 有無人等緊公會 可以入黎先 我會不今踢啲死人

我入，我叫Simson

公會: 復仇海賊王分部
依家仲有10個位

鬼佬excel
基本上乜都有齊

好難睇到d Valorium 邊款配咩色

提提大家記住19號前解曬兩邊任 送一張金卡

提提大家記住9號前3個最勁角色加埋有4500戰力送一張金卡

我都想入，我叫Ho3101

又浪費左2000體力
乜鳩卡都無出

我都係

請申請

呢個表個意思係每重色都有3種最好既質素？

有無人可以加好友完戰無任thx
Id ：繼兒動母

終於清曬兩邊劇情 惡棍個邊3隻50 lv A過咗

係
差30%左右

點解我會差兩張金卡先升到第三隻S
大家係咪咁？
定去到升第三個人S嘅指導就係會差？

唔知係咪update 完搞過d 掉率

應該唔會bor
早2日有送10張金卡
應該會突5張?

燈果兩張我打任返嚟
我好似無收到10金

佢送比你都無鬼用啦,新家族用新卡又要重新黎過

想問下HARLEY點勁法?
上面睇到巴打有講好似好勁

1技cd短 aoe打爆雜兵同boss
4技吹雞掉野可以同1技一齊用勁高傷(4技打特別關可以快速破壞建築物)
5技核彈超超高攻

練一隻帶你上天下海

ok
其實隻om上唔上得過b
我仲用緊貓女隊

望住5金都拎唔到

今朝先睇完官方d玩家喊出黎,同你一樣呢個問題大有人在
但下面d留言完全無人性
開post個位鬼老比人笑弱智,仲要bc埋佢老母生左個87仔出黎,話佢做咩唔睇guide做人
明明係433 設計有問題

海領主?唔好啦普攻慢,技能aoe 角度唔夠大,好易比人cut 技
唯一好處係免費同聯盟英,不過d 技能如果出到其實都幾勁

Skill 1 too narrow, Skill 2 a bit delay, Skill 3 too short, but hey they all can stun.

其實海領主比某d英黎講算好了,但如果你話當主力既話大把選擇

都唔知你係咪笑埋我弱智
但明明我都無亂用金卡
跟晒guide 做都仲差2張
但見你地個個好似跟guide 做就升晒3人s 級
我都開始懷疑我智商係咪有問題

唔會笑你啦,2s一定係得既,至於3s 好大機率係你要清埋主線(2張金卡)
上S 總數係110銀18金 (A上S用3張金) ,我第3隻人物超女有幾張金係打關卡出黎,所以第3隻理論上我記得差2-3張金卡既

你做左下面果個任先啦
唔記得d 任嘅次序了
應該全世界都有收到的

點解會升唔到3金
明明早幾日有送10金

其實依家仲係貓女+FLASH+海領
同屬隊
但唔知換邊隻好
利申:仲未爆主線，HEA玩

唔係好覺有送咁多 但老實講3隻s 理論上係無問題
我計過做晒既話3隻s ,之後會大約剩3-5張金到
有時d人係計小左上A要3張金,跟住用左張金去升左專屬裝備

呢個濕狗問題其實一直存在 ,所以呢期我成日都同公會d好友傾計升咩角點升
金卡任係要睇清睇楚先好換,一咁左就得1日23小時到

無升過專武
唔知咩event 有十金送

睇你有無愛角,無就睇角色實用度
小丑女,銀女妖,超女,刷關會穩同相對輕鬆d
賽連打boss 短cd ,開水盾衝boss埋牆每次用招打怪回3%血,分身跟你攻擊力比例
橙燈偏向pvp 但個隊長技同技能有CC 無伏上S

之後閃電俠,蝙蝠俠,綠燈都係正常英,ww相比前面呢班就弱小小
冰凍隊長就睇你點拉跑用cd 流打怪/boss

理論上綠燈俠個邊除左布利茲弱小小之外全部安心食用
布利茲比d技限制左,但佢吸血技唔錯既,d招打落怪到有放血

用1000石換1神奇女俠同1綠燈
你畀多1綠燈我都可以換到
唔上嚟落

最慘我就係貓女隊
英雄隊果邊除左海領都唔知有咩勁既剪刀屬

啱啱申請左入公會
Id : Tesla

真係無,所以我係通惡棍隊先

要閃開先開技
auto 多數比人cut

巴打你惡棍隊依家用緊咩?

用冰凍無咁痛苦 最慘海領d招出完仲要中2 post
大硬直

保羅佐治 隊長貓女A,小丑女S,賽連S

賽連打boss無難度

呢個好似都唔錯

幫手你會配咩拎BUFF?

原來出咗公會要等7粒鐘先再入得 非洲巴留位

THX
話時話想拎銀卡
有冇咩途徑快少少

其實橙燈打關都ok
S左有大絕之後
禁爆個cd廿秒都唔洗就出一次
鳩開大絕到尾

隻野ok
不過d劇情呢，鳩到震
英雄方仲還好
奸鳩個邊真係完全講唔通
仲有 出左概doomsday heat wave 就冇劇情
未出概poison ivy就多到咩咁

女權主義 望下神奇女俠個樣再望下海王

但我唔太鍾意熱門得咁勁角

打模擬戰,不過宜家唔建議因為你用左第日新角就rip
打故事狗刷吧
ch3-4/ch5-4

畀唔畀四張金卡去升ww招一技做回血好

gear要11張先上lv5喎

無錯係要11張金,巴打打錯算盤了

咪做傻鳩 你一買主題招專屬技等於無用

哇屌啊
唔撚好去搶！？
留黎買skin算

所以日日都有鬼老抱怨,其實你上官方個討論區都知嫁
同埋學上面戰友話換左主題d技就

想問吓做晒任務啲料係咪淨係夠升3s?夠唔夠升多3a通另外一邊任呢？

accepted!

即係110銀x3 ,18金x3

60銀x3, 3金 x3

理論上極難

點用石換

係架, 不過OM 好大力
唔可以Auto
要走位拉打!

有個pack 1千石包一張金卡 我抽四野每次都2-3張 其實抵玩 仲有機會中主題

3女已經有woman of dc
建議:
+ cheetah, black manta, captain cold
= 4 woman of dc, 4 suicide squad, 3 agile fighter

+ Joker, Lex Luthor, Gorilla Grood
= 3 Woman of DC, 4 Super Villain, 3 Legion of doom, 3 Nemesis

name?

我見discord 有鬼佬玩100石果個中左2張skin

咁要爆兩條線就無得谷s咯喎

其實另外3張A好易 7-9點掛隊伍訓練 大約會打到20-30萬 其他時間掛第三章第四關 好似話最易出卡
我玩咗一兩星期都3s 3a 仲用咗11張卡升咗件專屬裝 10張卡買主題

其實佢點計
我supporter落harley同豹女
剩係出woman of dc畀我
Agile fighter又冇suicide squad 又冇

但係宜家無左7-9 了,d人用你呢個方法打左4憶反黎
d人係打錢為了將來愛角

雖然宜家無加成不過都打到錢就真經

爆機唔洗S 都得
3隻60A 一樣清到

7-9點打錢event 已經無左啦

主力邊3隻?

要三個以上先會出skill??

yes 3 in the same group

今日先爆正義主線,其實1隻A60lv + 1隻A45,D45 (隊長技要有無限backup)
跟住就己經贏左

當然我呢個係不能全自動

故事有既咩?
獎勵?

THX

新post template:

有咩想加可以落comment
我之後會加返

故事果d 箱有低機率會跌

CH3-4同CH5-4會易D跌?
點解會推薦呢兩關既?

如果純為BUFF特登買大猩猩會否ON99

建議非巴可以加呢個 link ,係鬼老分析既pvp 角好用度(有講埋pve)

我個人覺得幾中肯

當然我有角色卷同石，非課金

係鬼老自己做既,性價比最高既2關,係易跌
不過佢宜家都準備出新家族,我建議大家不停打隊訓練賺錢換銀金卡實用d
而且隻game d錢真係萬能
你亦可以每日堅持解日任賺鑽,到時用鑽去商店換錢,再等機會換3張金(屌佢老味忙煩過抄股 )

Gorilla Grodd:

1: 4 Couple stuns from gears
2: 4 His auto like ares can pull your opponent, his jump can hit someone from a distance, just mid range.
3: 4 Auto attack or Skill 1 > 2 > 4 > something
4: 2 a little bit slow
5: 4 Potion skill, good one
6: 2 2% max hp per skill hit, not bad
Overall 20 points. He is amazingly good.

其實對佢冇愛
只係見有BUFF好似幾正

THX BROS
岩岩我刷3-4都跌左張卡

唔夠卡你可以暫時打呢2關既,不過我認為錢重要d ,望到佢新family

我依家都開始刷錢
得返三十幾萬
呢隻驚錢真係做到好多野

加左

其實buff 只係多5% , 咁早期，效果唔明顯啦

所以當初我用個分身account 開公會
省返30萬

可試吓去communication center build 一樣野叫 advanced tactics 可以俾你係mission 裏面全程用friends 嘅角色，咁你個friends 如果有 S 角基本上過梗所有主線

好，試下先，多謝指教

晌入會List留左名,麻煩非洲巴

巴打我又係咁,唔記得係禁多左第2個family定係咩,冇凸5張卡咁多..

賴曬 升咗嘅人全部低過20分

係咪只係講緊PVP
PVE呢?

leader 用個可以無限招support
咁個friend 死左都可以招返

pve 我覺得任何一隻都無所謂
我覺得flash 就萬用嘅
pve 打得快
pvp 人地捉唔到你

sor 原來係派5金
記錯左

可以入住另外2個巴打開果個先都ok 呀
公會佢好似係每星期升level
或者係跟據公會貢獻point升

隻game on9 到爆
由頭到尾無講點撚樣升公會level

用GL 做team leader
個frd 死左都可以無限招

其實你一路睇佢有講隻角pve咩情況
d 分係上面有講,所以你完全可以知道隻英既技能特色

19分起就己經係一隻合格英,但賽連同joker我係唔認同咁低分既
不過大多數都值得參考,佢有計埋被動技,呢點你望佢講supergirl 就知

無曬公會point
大家接力

其實點樣有個公會point?多d同巴打組隊打?

今日down game 睇左好多文 但係唔知主升咩英好 依家練緊猫女
仲有1000鑽同一張角色卡 唔知買咩英好
想買賽連 同練Flash 但係因為我主打緊hero 而賽連係villain
巴打們有咩建議？
想問下你地係hero 同Villain 一齊打 定主打一邊mission
新手

主打一邊先,貓女B/A 唔好上S 招大技唔係咁好用
英雄個邊暫時覺得超女,flash
但你話換角既話我首選一定超女,推圖能力出色

同問
我無咗好耐

可能唔記得揀拎
我上到去得3張金係新拎

thanks 巴
我見一樓推薦用1000鑽換robin
依家我需唔需要換？對robin冇咩愛

robin 係用黎解家族lv3任,因為你有貓女所以應該要買
除非你想卡住後面d角升唔到A/S
佢個guide 任一路解一路出銀金卡比你
如果唔係你就要玩其他角迫住你買齊5隻黎解
活動完左所以你要玩其他家族黎解好難

Del game邊緣
再唔出event真係捱唔耐

明白晒 咁我應該依家買定係有任先買？

我睇唔到robin 有無event 因為買左
一係你觀望下先等多幾日睇下佢會唔會出新角

都走左好多玩家嫁啦

Supergirl要到大後期有裝先勁 暫時睇橙燈係最高評價
He is nasty, I mean very nasty.

媽
我得咗啦

佢指既後期裝係對比superman pvp,pve唔洗理咁多升到60lv 用0.2 combo 回血個被動就夠做了

其實唔難,不過煩在你要決定好升咩英,2s 1A 都過到4500的
我隻超女都慢慢升緊lv,cz to you

最高分3隻係橙燈 supergirl同隻頭盔怪 但係3隻合埋一齊又無加成

大超同老爺都係得1500左右
條女a 級得1200左右
唔夠呀我

我唔知佢連唔連石計,如果唔連我都應該無,
但個獎勵其實唔係話好吸引

係咩?
其實我係UNCLE_CLEW

改左會員名啫

WTF LOL?有得改嫁咩

一金呀

[I/A] 新game DC dispatched (3)